ssp 文記

之前唔係藍既咩，而家轉左黃既？

藍㗎，個app錯一路無改，唔知點通知admin ...

都話兩公婆係離咗職好耐嘅黑警，記住係黑警

和你eat 仲寫黃。。。

偽黃真藍 但和你eat未update

仲有二間其他名車仔面我記得